好心肥人就買兩張飛啦

頭先去紅館睇子華，左邊坐咗個大肥佬，保守估計起碼300磅

屌你老味佢隻右手佔咗我50%領空，係50%呀屌你老味!!!!!!!

好撚心紅館賣飛之前加個磅重程序，唔好剝削我哋呢啲正常人嘅權益

On9